有冇人想要icon相

小弟係一個人像攝影初心者， 我相逢星期日都組隊去影相，唔使錢㗎